---
aliases:
- ../announce-applications-16.04.1
changelog: true
date: 2016-05-10
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.1
version: 16.04.1
---
10 травня 2016 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../16.04.0'>набору програм KDE 16.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, ark, kate, dolphin, kdenlive, lokalize, spectacle та інших програм.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.20.
